大家唔好再買n95同其他廢啫好冇？

起碼買3200啦，其他真係冇用

N95無用？